有關今晚皇后像廣場中環站外，懷疑有人被手足襲擊至骨折事故

當時7點半左右，大家開始散緊
去到皇后像廣場中環站
突然間有人話有人打手足
跟住成班人追住其中一個疑犯
嗰個疑犯MK Look黑衫黑口罩
一開波好似畀其他手足打咗幾嘢
跟住佢聲稱係自己人，大家停咗手
然後要求佢同傷者對質

由於當時現場有風吹話有狗
所以有Gear走咗先
聽講冇Gear嘅就留低咗同疑犯重組案情

我想問最後件事嘅真相係點？
嗰幾位被襲擊嘅手足而家情況如何？
有冇在場手足講下當時情況？

有時打人之前要睇清楚

求真相

即係點？有臥底扮捉鬼打手足？

以我所知當時有兩個男仔
都被懷疑有份襲擊手足
都係黑衫黑口罩，其中一個有戴耳環
當時有一個中年女人指出冇戴耳環嗰個有份打人

理論過程中佢哋有除低過口罩
在場唔少手足見到佢哋個樣

但係由於現場環境太嘈太多人
我聽唔哂當時所有對話
亦見證唔到雙方對質

【急 真係唔該入嚟幫推】9月15日 19:25 中環站K出口鐵通打人 得我有相 尋人

【急 真係唔該入嚟幫推】9月15日 19:25 中環站K出口鐵通打人 得我有相 尋人

應該係呢單